香港警察只要打傷晒啲記者，以後就唔驚有人拍低佢哋嘅惡行

打傷晒示威者以後冇人上街，打傷埋啲記者冇人報導
警察進化了

我冇野講

沙田

記者就係為報導真相而生tvb除外

利申 越睇到黑警打記者 做記者嘅志向就越堅定 驚你呀死差佬

黑警死全家

前線記者真係好值得尊敬 (TVB除外)

追求真相係記者第一使命

以係得cctvb同大公文匯可採訪

喺香港做記者變咗搵命搏

你當香港係阿富汗咁睇，觀感就FIT曬

阿富汗都未必專登打記者

diu

。